去緊機場 同係機場既手足 唔好留 快d走 目的已經達成

手足 be water

走呀！

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

散水！！

屌 收皮啦

走乜撚 死都唔走 我地攞返隻眼啦咩？

經過呢幾日
唔該女仔全部走先
D狗專捉囡囡黎玩
唔可以再發生！！！

走！！！目標：一個頭都唔好送！！！唔好理1800,而家即刻走！！！